# Ясный ум - чистые действия
Не входите в сделку или выйдите из неё, если заметили, что ваш разум затуманил страх потери или предвкушение прибыли.

### Смотрите также:
[[Особенно важные цитаты из книги Как играть и выйгрывать на бирже]](Особенно важные цитаты из книги Как играть и выйгрывать на бирже.md)

[[Индивидуальная психология по Элдеру]](Индивидуальная психология по Элдеру.md)

#АЭлдер #Трейдинг